<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Articles on MISG XXI - Tecnologia Web</title>
    <link>https://asantana1970.github.io/static_website2/post/</link>
    <description>Recent content in Articles on MISG XXI - Tecnologia Web</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 17 May 2020 12:00:00 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://asantana1970.github.io/static_website2/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Web Opportunities for Business</title>
      <link>https://asantana1970.github.io/static_website2/posts/web-opportunities-for-business/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 13:47:17 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://asantana1970.github.io/static_website2/posts/web-opportunities-for-business/</guid>
      <description>MARKETING DIGITAL - ESTRATEGIAS Video de Introduccion Marketing Digitital
1. Marketing por email:
Es una forma de llegar al comprador directo enviándole un email a su correo, con las diferentes ofertas o lanzamientos que son enviadas de formas personalizada segun los intereses de cada cliente.
Si una persona llega a la página web de tu negocio, y te da su dirección de correo para que le envíes noticias sobre los productos que vendes, es porque realmente está interesada en tu marca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter I: Introducción</title>
      <link>https://asantana1970.github.io/static_website2/post/chapter-1/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 11:21:03 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://asantana1970.github.io/static_website2/post/chapter-1/</guid>
      <description>Actualmente el negocio en línea es la forma de Marketing con mayor fuerza a nivel mundial, cada vez más empresarios y emprendedores buscan ingresar a este mercado. Pero no siempre se obtiene el éxito esperado, no solo se trata de buscar facilitarle al usuario final un medio por el cual pueda adquirir algo sino es hacer que sienta una experiencia única que lo diferencie de otros y haga que su negocio sea la primera opción que busque.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter II: Estrategias</title>
      <link>https://asantana1970.github.io/static_website2/post/chapter-2/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 10:58:08 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://asantana1970.github.io/static_website2/post/chapter-2/</guid>
      <description>Video de Introduccion Marketing Digitital
1. Marketing por email:
Es una forma de llegar al comprador directo enviándole un email a su correo, con las diferentes ofertas o lanzamientos que son enviadas de formas personalizada segun los intereses de cada cliente.
Si una persona llega a la página web de tu negocio, y te da su dirección de correo para que le envíes noticias sobre los productos que vendes, es porque realmente está interesada en tu marca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter VI: Esmeralda</title>
      <link>https://asantana1970.github.io/static_website2/post/chapter-6/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Apr 2017 11:25:05 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://asantana1970.github.io/static_website2/post/chapter-6/</guid>
      <description>We are delighted to be able to inform the reader, that during the whole of this scene, Gringoire and his piece had stood firm. His actors, spurred on by him, had not ceased to spout his comedy, and he had not ceased to listen to it. He had made up his mind about the tumult, and was determined to proceed to the end, not giving up the hope of a return of attention on the part of the public.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter V: HISTORIA DE EXITO: NETFLIX</title>
      <link>https://asantana1970.github.io/static_website2/post/chapter-5/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Apr 2017 11:15:58 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://asantana1970.github.io/static_website2/post/chapter-5/</guid>
      <description>YouTube Oficial NETFLIX
La televisión tal y como la teníamos entendida hasta ahora ha cambiado del mismo modo que ha cambiado la manera en la que consumimos contenidos. Todo ello ha hecho que los espectadores hoy en día vean la televisión, en muchos casos, a través de las propias plataformas de las cadenas pero de un modo “a la carta”. Ocurre lo mismo con las series y películas, siendo Nexflix una de las principales plataformas que ha revolucionado este sector.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter IV: Desventajas Marketing Digital</title>
      <link>https://asantana1970.github.io/static_website2/post/chapter-4/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Apr 2017 11:14:48 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://asantana1970.github.io/static_website2/post/chapter-4/</guid>
      <description>Entre las desventajas del Marketing Digital tenemos:
 Existen clientes que no tienen acceso al Internet. La dependencia del Internet, el cual puede fallar. No escapa de ser ignorado por las personas. Desilusionados por no tener el producto que vieron en la pantalla. Descontento por publicidad online. Internet produce desconfianza en las personas.  1. Existen clientes que no tienen acceso al Internet. Existen varias personas que no tienen acceso al Internet, esto provoca que exista una limitante entre la cantidad de usuarios y la publicidad, que debido a la falta de un medio no puedan conocer lo nuevo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ventajas</title>
      <link>https://asantana1970.github.io/static_website2/post/chapter-3/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Apr 2017 11:13:32 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://asantana1970.github.io/static_website2/post/chapter-3/</guid>
      <description>Presencia en línea 24/7: Disponibilidad para los clientes, en cualquier momento y en cualquier lugar. Intercambio de información: Permite comunicar información de interés entre compradores y vendedores. Ejemplo horarios de apertura, información de contacto, ubicación, etc. Credibilidad: Clientes desconfíen de cualquier negocio que no tenga un número de teléfono o una dirección física, y lo mismo puede decirse por no tener un sitio web y una dirección de correo electrónico.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>